家人有情緒病，有冇邊個中醫推介?

他睇左西醫確診話有驚恐症，但食西藥個人愈食愈虛，仲食到頭暈頭痛，想轉中醫，有冇推介?

聽講中醫針灸都可醫情緒病

中醫醫唔好panic disorder 無謂浪費時間同金錢

中醫

個個一開始食精神科d藥都驚呀啦 一定要keep住食的了

中醫最多係輔助 間中針一兩次

中醫無話醫唔到
不過就唔好信太多，針灸唔係咩野都有用，誇大左

頭暈頭痛可能係啲藥嘅副作用 一開始食會明顯啲 過一排通常會resolve
最好睇返西醫啦

驚恐症係一D 心理病... 食藥始終係治標不治本....
唔知樓主知唔知家人有驚恐症的原因呢?

佢轉左另一隻藥，宜家副作用無咁嚴重了

應該係工作壓力太大，加上家境差，有經濟壓力，佢睇左一次心理輔導，但覺得冇咩特別

嗯，應該暫時都是吃西藥先了，諗緊洗唔洗睇埋counsellor

cognitive behavioral therapy效黑會好過食藥的
如果負擔得到嘅話最好睇下

情緒病 睇心理醫生啦
中咩醫

心理輔導唔係睇一次就得，要有恆心keep 住返先work